去完金鐘食m記了，識左好多c打

幾時搞多次

你比錢攪咪得

今年四歲

394052

識你老母咩水哥

有d料到

脆香雞翼當絲打

急問金鐘邊到爆房好，拖住個絲打行緊街

來忘掉錯對，來淫亂派對✌✌

巴打仲記唔記得小妹？

下一步就係船P

yes,呢度矛得派膠比你